[真冇圖]家居寬頻問題

合約仲有5個月
阿爸話吾要電腦上網果隻，買唔知咩無線再駁電腦，求解答

我既了解
電話線=打電話
LAN線=駁路由器(用wifi)再由路由器駁去電腦

係我錯
老豆比人扼

有冇人

連登冇曬人

私人

應該係用sim卡轉無線？
多數村屋先咁用喎？
新樓？點解要咁？ 又唔係平。。

本身hkbn500mb

吾

Between點解唔開口問自己老豆

孝子
btw吾你老母